HKCC轉恆管有冇計？

英文2咗 如果考ielts有6.5分
加埋之前DSE之前16分
會唔會有機會搏吓
Ps恆管好讀嘛⋯⋯定HKCC